#README

## Descripción ##
Agrega valores de temperatura, humedad, etc, aun buffer en ASCII, respetando el 
formato de Cayenne.

###Proyectos que la utilizan

* Datasender, Edgardo Mora

## Versiones ##

### Version 1.00 ###
* Fecha  30/12/2017


### Who do I talk to? ###
* Ezequiel Gorandi ezequielgorandi@gmail.com